一句講晒 出街有咩野食係唔肥又好食嫁。。。。。。。。。。

粥

三文魚

Agger
皮蛋瘦肉粥

粥仲肥過飯

鴻福堂啲蒸飯

茶葉蛋

烏冬

車仔麵(時菜，紫菜，魚蛋，雞翼 清湯)

比起出街食到嘅飯，算清淡少少啦
咁怕肥 做多啲運動把啦

豆腐花

你唔好飲咁多可樂仲好啦

雞翼
你肯定？

魚蛋米

真係好肥咩，兩粒雞翼仔

蔬果, 尤其是紅蘿白. 一開始可能食唔慣, 食耐左, 就會覺得生紅蘿白幾好食

根本澱粉質就係肥

羊b, 好食係好主觀
不過好食嘅嘢一定肥

M記 轉粟米coke zero就唔會肥

好食既野永遠都係唔健康
唔係話完全唔好食
但比起唔健康食物一定無咁好食